新Mac的iMessage 正在使用你的apple id

不安
已即時轉PW
我唔會自殺